We kunnen beter naar binnen gaan Laan."
Maar Elizabeth, die niet de minste neiging had om bij hen te blijven, lachend beantwoord: "Nee nee; blijf waar je bent.
Je bent charmant gegroepeerd en verschijnt ongewoon voordeel.
Het pittoreske zou verwend worden door een a toe te geven vierde.
Tot ziens!
